[召喚屯門撚] 屯門有咩好食？

今日特燈入去
有咩好食呀

利申 屯公果邊

推

去食大媽

譚仔

去果到做咩

小巴黎

跳舞呀

食野

發發快餐

去單眼佬樂房買過期春藥食

新墟麥當勞

大門拉麵

榮雞就不了

華都米線

去遊行？

譚李麗芬落過橋去食新興/雲川燒/雲貴風

係喎

我去食飯

ok我決定去呢間

華都kfc

初入屯門嘅朋友，可以係新墟麥當勞等，先搵隊友

雅都依家有個新既美食廣場
可以去試下
我都未食過